[聖誕節長假] 旅行地點推薦

聖誕大概有4-5日假，想短短地去個短途旅行

想去啲聖誕氣氛好少少嘅地方感受下，有冇巴絲打有推薦啊？